Описание задания:

Коллеги, добрый день!

Домашнее задание следующее:

Генератор тестов на PHP и JSON. 
Создаём файл admin.php с формой через которую на сервер можно загрузить JSON файл c тестом.  --сделал

Создаём файл list.php со списком загруженных тестов. 

Создаём файл test.php, который принимает в качестве
GET параметра номер теста, и отображает форму теста.
Если форма отправлена, проверяет и показывает результат.